咁是咪失敗

返工遇到靚女同事但係唔敢問佢攞ig是否很失敗

係 快撚啲死
死毒撚咪嚇親人啦

on9
去南亞搵啦
南亞大把高質女
我老死UST南亞仔食到傻撚左

毒撚切勿太自信

其實唔需要見到有靚女就狗衝囉

多數啲靚女 9成都已經有仔
所以將所有靚女都當佢已經名花有主
咁就冇咁辛苦

樓豬係咪我同事黎架？我公司最近都黎左靚女新同事，我第一日已經拎左IG 。

我都同自己講佢9成有仔
只不過純粹之後冇機會見到又攞唔到contact有少少可惜

一定唔係
因為我同個同事都係幫手 以後冇機會再見到

捐番入你老母個閪啦廢材